《一念無明》代表香港爭奧斯卡最佳外語片！！！

香港電影製片家協會董事局推薦余文樂、曾志偉、金燕玲主演的電影《一念無明》代表香港角逐第90屆奧斯卡金像獎最佳外語片獎。

是次推選，香港電影製片家協會董事局成員從2016年10月至2017年9月期間上映的香港電影中挑選，從最後4部影片包括《追龍》、《擺渡人》、《七月與安生》及《一念無明》中，選出《一念無明》代表香港參加角逐。

sources：

《追龍》
《擺渡人》

擺渡人

邊撚個提名呢套鳩片

睇名單的確一念無明最唔失禮

講真 去到外國有邊個唔識樂仔
正如當年賓尼免都有同米高佐敦拍一套戲
今次米奇老鼠同Fisherman Lok 呢套有得做香港代表有邊個唔服？

講真香港代表好多時都有
當年一代宗師都入唔到final
入到final先講啦

十年

我地自己揀咋
講撚到好似入左選咁
打飛機到咪咁早啦屌